我以後唔上連登

做下標題黨先

話連登係大台 話民眾記招係大台

人唔笑狗都吠啦

你唔鍾意睇 你唔鍾意聽 請過主啦

我地上網講嘢關你撚事咩

你唔好上Facebook 大台啊

Sor 對on膠認真咗